### pomelo

1. session 中已经落后了, 已经不能满足多机/集群工作, 其中不应该过多的存储关键信息, 最好充分利用 redis 缓存的高效性
2. 所有的错误, 应该在同一定义, 如果必须, 直接挂在到 Error 对象上.
3. 模块系统logic, 应该使用模块引入的方式, 但是这样 app 应用上下文很难去导入.
4. 一些必须的模块, 如 mongo/redis-lua/mysql 应该提前初始化掉. 而不是使用的时候去初始化
5. 环境区分很重要, 开发环境, 尽量抛出尽可能的错误, 及时修正
6. 返回值, 这个也是利用同一的 Error 定义
7. 错误提示国际化, 这个也可以是前端进行.
8. 提前加载的组件, 尽可能的利用组件的声明周期, 实现加载的先后.
9. 停机/热更新 应该是友好的停机重启. 
10. 日志, 使用提前初始化的全局方法, 直接输出.
11. 废话不要太多...
12. 用户数据可以考虑, 是否直接缓存到 redis,  并做一个超时, 查询设置一个降级. 如果没有查到, 直接查库, 并进行缓存. 虽然会出现缓存瞬间问题, 但是觉得这个是可以接受的, 最起码这样可以保证大部分时间 数据库的负载处于一个可以接受的水平.
13. 基本的游戏信息, 可以在在登陆的时候载入
14 退出游戏, 删除游戏信息 但是这个需要实现单设备登陆, 不是啥容易的事情.